有部6s想放，知唔知邊到收得高？

唔想出到去比人湯

肥花

d人成日甩底

真

fever放電話好似做狗咁，有次放部機，條友驗屍咁
check完無問題係咁壓價又依樣果樣，屌佢老母

都唔知邊撚個話肥花放野好，成堆壓價狗pm
要求又多多，又要超新淨又要有盒齊配件，開個價重低過先達狗d價

我齋機拎去先達放拍拍屁股走人不知幾爽

放幾錢 想收一部

已放sorry，放左2900 好開心

高價

係邊到放有2900?